認唔認同財經、地產不務正業？

財經：升、升、升，點解升？業績好，乜乜77。

地產：買入，賺賺賺。

低位，高位，成交減少，動力，試乜位，擔心前景，50天線，業績，銀行股，升，都得！短線！

全部都係鳩up？？

接火棒

技術性調整

橫行區

中長線